[神者撚]有冇人中意睇神話

世界各地嘅神話都可以討論下，自己幾中意睇，我諗係打機而被吸引所以有睇下，仲記得之前唔知邊個電視台有播一齣卡通係希臘神話好正